【明珠930又做】魔盜王決戰鬼盜船

咁多年都唔明點解改錯名

魔盜王

向魔動王致敬

呢集雖然奇幻元素唔多
但係鬥智鬥力好精彩

睇女主都好夠

no 波

kong girl 都大過佢

第一集最好睇

我中意睇奇幻多
不過第一集 99% 冇錢

第一集真係最傳統

海盜 海軍
馬騮 金幣 鬼船

紅衣火槍兵曾經是世界上最強的隊伍，不過白襪太肉酸，我都係鍾意法國龍騎兵多

土耳其人

當初好好地三部曲完咪算，係都要拍落去，依家仲要reboot

留名

唯一好睇嘅一套

第一次睇

其實第二三都算係格硬整落去

女主飛釘

圖呢

憑經驗睇佢乳暈面績唔大

文戲同打戲
個節奏做得好好

no 波 點樣大 lin 餅

最鍾意睇呢段

呢套第幾集

加納比海盜前傳

原來提過海盜法典

冇人睇

Captain Jack Sparrow

精靈王子好靚仔

好多大波妹

佢都係青靚白淨好啲
man路線唔啱佢

想知d船員係度推個轉盤轉下轉下有咩用

係囉
甲板呢舊有咩用

人肉摩打

點解冇飛釘圖

下
呢d船唔係靠風做動力咩
冇風都係用野划架wo

下個禮拜做魔獸

黑妹幾正

魔獸好似係2016暑假期間的電影，差不多要播了

don't stop性暗示

sex joke

好撚靚

黑妹

女主黑妹都好正

即刻乾哂

No Lin see

呢到女主好正